{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1091141?place[place_type]=GID&place[gid]=1091141&place[latitude]=36.362814646&place[longitude]=127.2653513144&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뿌띠뿌띠펜션"
    },
    "text": "ご利用当日のご購入後、当日ご使用はできません。 ピックアップは提供しておりません。 炭グリルの利用は5人未満は15,000ウォンで、5人以上は20,000ウォンです。 炭グリルは屋外の共同バーベキュー場でご利用いただけますし、当日現地にてお支払いいただけます。 乳幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 現場でインターネットを利用できる無料Wi-Fiが提供されます。 ペットの同伴は不可能であり、プールは夏季に運営されます。 服装はラッシュガードや水着を着ることができ、利用時間は入室から18:00までです。 スポーツ施設としてはビリヤード台が提供され、利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。 客室情報は102号は基準4名、最大6名、101号は基準6名は最大10名、203号は基準4名は最大5名、201号は基準8名、301号は基準6名、最大8名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用日当日に購入しても利用はできますか？",
            "answer": "いいえ、ご利用当日のご購入後でも利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの利用料金は、5人未満の場合は15,000ウォン、5人以上の場合は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルはどこで利用できますか？",
            "answer": "炭グリルは屋外の共同バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金は事前に支払う必要がありますか？",
            "answer": "いいえ、炭グリルの利用料金は現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は利用料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "現場でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、現場でインターネットを利用できる無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "どのような服装が適していますか？",
            "answer": "ラッシュガードや水着が適しています。利用時間は入室から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなスポーツ施設がありますか？",
            "answer": "スポーツ施設としてはビリヤード台が提供されます。利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何ですか？",
            "answer": "102号は基準4名、最大6名、101号は基準6名は最大10名、203号は基準4名は最大5名、201号は基準8名、301号は基準6名、最大8名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 481
    }
}